屎萊姆同大J既私怨post係娛樂台得唔得？佢地既私怨同時事冇咩關係

私怨留返比佢地嘈飽佢

時事台有更多有意義既文宣 國際戰線post

認同請推post

認同

不喜來辦！

但係連登個娛樂台...

其實youtuber d私怨 po係邊都得 成人台都得 時事台就唔好啦

Sorry師兄我唔啱
想問下點轉走個po去娛樂台

pish

推post

手足可唔可以應承我，九點打後唔好再講屎萊姆同大J？？？

係站務台開post 叫admin幫你轉

完全無興趣理佢地

幫佢地拉post

你點甩p

其實佢哋咩事

你點甩的

黃到金youtuber回應大J層壓式事件：黃就講乜都啱？

PUSH